如果北泡與美韓開戰除沽空外買咩好

黃金etf?石油？

軍工股?

午餐肉

石油
黃金
軍工概念

午餐肉 安全套 實體金

留名睇黑天鵝